睇清香港獨立必要性未？

一國兩制？sorry要聽中共指引
就算比你而家有普選都咁話
因為一國大於兩制

香港一日未獨立
一日都冇主權話事
就算香港有普選都要以中國為重

yes, 推post革命, 推post獨立

香港獨立左
就變左國防軍用水炮車射佢老母殺那狗

只有兩國
才有兩制
香港獨立
唯一岀路

想嬴就唔好講獨立

(-0-0)

唔講就贏到？
惡過共產黨

睇到

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

罷工啊 醫護.......

Push

五大訴求其實係人都知最後係港獨架啦
唔好問埋d廢話啦

香港民主自由共和國

有啲真心膠唔係咁諗

香港獨立!

香港必需獨

唯一岀路

香港獨立，唯一出路

睇下隔離台灣
再睇下香港

仲信一國兩制？

講左唔一定贏
唔講一定輸

大中華膠：唔好激嬲中共、香港人唔需要獨立

五大訴求冇港獨

獨立不了 我要選功能組別

香港獨立
唯一岀路

睇到喇
原來冇農業冇工業

必要時口罩都生產唔到

獨立

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
圖博獨立
東突厥獨立

香港好多好多天真嬌

香港原本係有架

唔係有冇主權話事嘅問題
係起碼可以恢復死刑
好似林鄭月娥呢啲咁嘅賣港賊
就有如中東國家咁
係個廣場度即時處決
咁先至可以鞏固到國民嘅信心

一個政府萬大事都以另一個地方嘅人為作準？
聞所未聞見所未見啊
埃塞俄比亞都未去到咁仆街啦

首先，邊個話你知香港冇農業工業
其次，係咪冇就唔可以獨立？

係呀自己放棄曬基本野

之後又唔建立返

想一步登天

（台灣樣樣都生產到已經差天共地）

自己諗下口罩咁簡單一事都攪唔掂

唔好講點入農產品同軍事產品

唔係唔得

只係獨左比一陰乾唔使一個月

做到先得架 成日得把口
同屌黑警一樣咁戇居

根本中共特登將澳門對比香港政府
話俾香港人知好似澳門咁聽聽話話先有更大自治權
同埋中共先係主人 可以決定你班蟻民既命運

完左之後實會話因為澳門同中國有緊密關係先可以控制到疫情
香港就係因為同中國溝通不足先疫情大爆發
所以要向澳門學習 要同中共政府建立更緊密關係

一日唔獨立，一日都係二等公民

總知 呢個先真係兄弟爬山
你有你爭取獨立 我有我爭取普選
眼睇暫時普選可以實現到
但都支持獨立
但講經咩 香港人連所謂五大訴求都未必真係缺一不可
佢仲同你講獨立咩

獨立

推

睇清又點
你不如講下點樣獨啦

香港醫護唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

睇到了

咁講咩 都到今時今日呢個地步

花式大中華

而家政府所做嘅野完全係話比我地聽要獨立先可以保護到自己

要復興返工業農業你估唔得咩

而家又3D printing 又vertical farming
做人唔好咁固步自封

獨立左之後 停左150同專才 同驅逐返d唔合資格既走

我地可以做到最低限度既自給自足架

如果講到咁你都話唔得 咁你參考下新加坡 佢地係香港三份一面積

香港獨立 唯一岀路

香港獨立 唯一生路

救命唔想中病毒死

香港獨立 唯一出路

唔好講獨呀
靜雞雞呀

香港獨立的話,基本上要廣東一齊起義先有可能

單一個香港我覺得機會好低

你咁講一世都唔會有，用獨立咗先生產到嘅嘢嚟做獨立條件仲唔係咩嘢必須品，係咪冇口罩廠嘅國家就應該變返殖民地？

依家咩年代，香港作為世上最強嘅轉口港，有咩嘢係俾錢國際買唔到

一國兩制殘而不廢

聽日支爆你獨唔獨？睇死你地都係話咩嘢冇農業不了，都係俾返支那人管算

港豬一定唔獨
會走出來話歸南廣 歸美 歸英 歸台

同廣東起義你就俾廣東食撚咗啦

香港有咁嘅經濟實力同國際地位，係都要痴堆支那城市一齊做最原始嘅方式爭取獨立

你喺道講冇用㗎喎,香港獨立係連登嘅主流.有咩同外面啲人講喇！

成日都用無可能去否定晒所有對香港未來嘅想像，唔去試下深究下個必要性同替代方法，扼殺想像喺萌芽之中，注定一世做奴才

唔通五大訴求就好有可能？出咗藍圖、時間表未？冇就唔好講啦！關都未封到學人講五大訴求

可唔可以幫手spread?

基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身土發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣，相應嘅DNA 相似度都有225/228

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017淅江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 武漢沙士病毒入侵人體嘅方式異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS 同埋2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦顯示武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：好有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

大中華膠最鐘意講南支那獨立 廣州果d

根本大中華

五大訴求冇實質嘅實現方法咪又係嗌咗咁多個月

抗疫保命
推翻政權

1.29 和你關

海關、入境、醫護
各界人士 一同封關

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

睇清未?

又一隻殭屍五毛acc

今次咁都罷唔成既話
唔好講獨立 其他訴求都唔會爭取到

刻不容緩

-0-0

靠你班連登仔講獨立喎，等一億年都未得啦

how do you know?

獨立左封左關可能得幾單確診

國際唔賣畀你咪買唔到囉

no thx HK is good enough

有人肯服兵役咩？成班裙腳仔

有人唔肯服咩？

呢個難預測嘅問題問嚟都唒氣

我就當700萬人個一個都冇人願意肯當兵

咪強行迫人當兵囉 好似韓國咁

新加坡
秒

暴政必要推翻

你憑咩斷定我諗法係點？
有方法咪一齊做囉
無方法鳩叫獨被人捉住嚟打又收監
然後臭格打飛機有咩用？

就係咁先難睇
叫到開始懷疑自己

你老母個仔就裙腳仔
勇武外判架？

但香港軍隊冇武器來源，獨立1日就比支那軍KO

靠美國一定冇可能

Trump美國歷史上最aggressive嘅總，連佢都唔想打伊朗，要佢打支那更加冇knw

唯一出路

沒有主權，何來抗疫
香港獨立，唯一出路

冇軍隊點獨立

香港獨立

廣東已經28週後了

聽日就係打起獨立革命第一槍好時機

主權是個好東西

港獨？ 咩港獨？

原來大陸文革食ing草果陣
香港都係冇食物

嘩係7呀
我要衝出去見佢呀

新加坡國土係香港三份一
人口約5-6百萬

香港假設獨立 亦相信會有一輪清洗非法移民計劃
例如雙非 假單非 NDS 專才等等去減低返人口

獨立左要開番幾間口罩工廠
盡量所有野都可以自給自足
行業多元化

真正自由

兒登仔真多白痴
獨立左就唔洗聽中共話
澳洲新加坡馬拉泰國果d叫咩
支爆獨立先係唯一出路
一日中共存在
獨立左香港咪變成中共控制國囉

天滅中共更加必要 做唔到咩西咩

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

香港必須獨立
唔獨立命都冇

喺一個獨裁國家講自治根本曬氣

要靜靜地贏 好似支那肺炎咁

end topic

咁撚愛國返中國啦

鄺神天琦之類經普選做特首 然後佢聽中央之笛 佢叫唔一定要聽㗎嘛

乜柒資料都要同班支那狗分享
佢地無交稅架
養埋班蝗

醫護罷工

香港獨立

唯一出路